(投票post) 到底質量係唔係蝗語？

近年愈嚟愈多人講質量，唔用質素／品質，我想問下大家其實質量算唔算蝗語？定還是多得依班人日講夜講己經成功取代咗本土用字？

2018-8-17：質量係唔合格

質量係蝗語
質量唔係蝗語

質量得一個解釋 : Mass
完

噉點解有啲人會話質量即係品質？

同質素混淆咗

唔會掛，讀中文系嘅人都係講開質量喎

素質先啱

咩質量

對事唔對人，純粹想知質量依個詞語有冇問題

原來咁多人覺得質量唔係蝗語 你哋係咪平時都講開質量？

有讀 phycis 都知 質量=mass

但有啲人唔係咁用喎

老友仲有無最新合集

近排少咗睇達哥